FB面膜、化妝品廣告

大家屌唔屌得落孫慧雪、梁茵呢啲浮誇式廣告妹？我覺得佢地真係cheap過雞。